華僑永亨宣布明日起，將儲蓄存款利率由0.01厘上調至0.25厘

唉也也

無錢喇?